新港城7點關門，附近有咩商場可以去？

利申區外人入黎，有無街坊俾個地點

推

好撚on9 死黑警

8點無黨鐵，要諗定方法走，馬安山死路黎

所以大家要岀現呀
夠膽閘曬全個馬鞍山商場

自己區

馬安山廣場呢？
其實新港城連住好多其他商場，樓下仲係巴士小巴的士總站加中途站，大把車來來去去，去邊都得